認真 屌跑步撚不如怒屌食煙撚先

食煙講到好正常咁
跑步比人屌到開花

Why not both

Both
只要影響到其他人
死全家
多謝

見到d人勁多post屌跑步姐

點解要分先後

人地有問題就可以你都有問題

咁樣藍絲都會話我哋抗爭影響到佢啦
你咁講同藍絲有乜分別
呢個社會本身就係會互相影響

但係其他香港市民唔需要對你嘅健康負責任
對你健康負責任嗰個叫香港政府

與其咁有精力去批鬥人
不如屌屌香港政府先
政府改一改政策，有效過你批鬥其他人一百倍

藍絲心態？
藍絲都話我地抗爭堵路影響到佢

問題就係我哋影響個程度/跑步撚影響嘅程度
遠遠不及政府一個政策

所以如果想做道德撚嘅話
麻煩集中火力屌政府唔該
話兩邊一樣有錯嘅同偽中立撚冇分別

你班撚樣再嘈我就一路跑步一路食煙

應該好似日本咁即刻禁止人一邊行一邊食煙

自私跑步撚拎自已同抗爭比較
你出街跑步有咩目的同好處先？
強身健體有好多方法 你呢個時勢吸到武肺仲會損害身體

政府係始作俑者唔代表你可以做幫兇囉屌
唔係政府錯就市民唔使做好自己本份

公園廢老 堂食 行山 船P 沙灘
全部都會屌

唔好瀨哂落政府到

黑警唔認掉頭走，林卓廷再公開片段證明黑警轉身走人

啲火車頭一直都係最撚賤種

行咁快，趕住去投胎咩

火車頭仆街死
搞到我成個口罩都係煙味
屌你老母

其實跑步撚通常都去D人少D既地方跑
你唔專登去都未必會遇到佢地
食煙撚會係任何地方出現

我係講緊「唔想人影響自己」個心態有問題
呢個社會本身就係咁撚多人，香港人口密度係痴線咁高，你要中招嘅話唔會爭果一星半點機會

個重點係在於
如果你真係咁驚中招嘅話
你更加應該集中火力屌政府

你批鬥人地，無論出發點係如何
客觀事實都係助長政府推卸責任

同埋你開po屌完人之後，要出街嗰啲都唔會出小左街

所以如果你真係有心為香港整體社會嘅話
1 由自己做起
2提醒身邊人
3繼續屌政府
4冇需要批鬥人助長政府推卸責任

真 連登仔大把火車頭

海濱長廊個D好撚多wor

我係講緊「唔想人影響自己」個心態有問題
呢個社會本身就係咁撚多人，香港人口密度係痴線咁高，你要中招嘅話唔會爭果一星半點機會
(同樣你身在社會有乜嘢可能會避免到其他人對你嘅影響，你出街買餸或者返工一樣有中招機會，而事實上對你最大影響嘅係政府)

個重點係在於
如果你真係咁驚中招嘅話
你更加應該集中火力屌政府

你批鬥人地，無論出發點係如何
客觀事實都係助長政府推卸責任

同埋你開po屌完人之後，要出街嗰啲都唔會出小左街

所以如果你真係有心為香港整體社會嘅話
1 由自己做起
2提醒身邊人
3繼續屌政府
4冇需要批鬥人助長政府推卸責任

因為煙鏟本身都抵屌 跑步撚唔係 過左疫情無得屌 手快有手慢無

就係你做咩會去海濱長廊
唔係必要去既地方

認真 不如同時屌

本身跑步是好事。但呢一排的情況，兩者都以自己利益行先，都是自私的一種。

睇黎你無咩公德心同公民既概念

一個社區就係要大家互相尊重

要為人設想

己所不欲 勿施於人

大家都知大家既行為會影響到大家

但就問題係要盡量減低個impact 囉

口罩就係其中一個方法去減低對別人既風險

公民有權利都有義務囉

唔係政府做錯 你就可以唔使做好自己本份

跑歲撚自己群體感染都死啦

不嬲戴豬咀跑

返屋企再傳比屋企人

你招打稻草人又用得幾撚順手喎屌你老母

兩者都抵屌。
跑步個噴氣量同講野有得fight﹐點解可以豁免？
吸煙更加衰，會隨啲煙飄遠同癡落衫度。

我從來冇話過佢哋冇問題

但係無論你出發點係如何都好

而家政府就係想將防疫失敗嘅責任推卸比市民

你無論出發點如何，宜家呢個時候批鬥人只會客觀事實上幫助政府推卸責任

所以我係叫大家做好自己、提醒身邊人就得
唔需要做到幫政府批鬥呢個地步

更何況政府改變一個政策有效過嚟批鬥人10萬倍
既然你覺得個疫情咁影響你
你更加有責任去督促政府令佢改正錯誤

食煙幾時都係咁仆街
加埋肺炎 仆上仆

推香港獨立 唯一出路

跑少兩次步我就會抑鬱。食少兩支煙更加容易抑鬱

點解到撚左廿一世紀，高等教育咁普及既年代仲有咁多你呢啲亂咁類比既弱智閪
社運個目的係為左群眾利益，又或者當權者錯誤決策而激起民憤
啲火車頭自己貪一時方便而令佢後邊既食撚哂啲二手煙
你呢啲戇鳩仔真係浪費教育資源，咁撚多人死唔見你死

今日係time square同uniqlo中間個位見到成堆sales係到除罩食煙，好撚得人驚

已封鎖會員 - 頭號麵粉

你有冇跑步/食煙？

屌 真
死全家啦死火車頭煙鏟 唔知醜

暫時唔算係批鬥wor
批鬥係真係影相放上黎個種
而家D跑步撚比人話幾句就起哂鋼

同起話佢同話政府係可以同時做既

係
的確係批評泛民不如批評建制(屌冇問題，但唔該自己睇返分寸)
不嬲抗爭都係要盡力收窄我哋嗰邊陣營嘅分歧，然後大大力屌對家

而家政府好明顯就係想推卸責任俾市民
你仲要幫手批鬥人嘅話(我都覺得而家仲出街去船P有問題，但係無論出發點如何)客觀事實上都會助長政府推卸責任

所以我先叫大家做好自己就算
有餘力嘅話應該批鬥政府
如果你覺得跑步撚係影響到你嘅話，咁政府對比跑步撚對你嘅影響應該大10倍以上

冇
一樣都冇
過去一個星期淨係出過街買一次飯
其他時間都留係屋企

我覺得最大問題係批鬥其他市民只會助長政府推卸責任

認真 不如屌出街撚先

食煙既本身就應該仆街死啦特別火車頭

我一早屌哂佢地老母

一齊死全家

咁所以其實唔關武漢肺炎嘅問題

根本唔應該立法禁煙啦

屌返工撚先啦.. 成班靠害
仲有啲食飯撚呀 癲㗎
食啲武肺落肚

見到班冚家剷抆低個口罩，喺條街到噴煙走火都嚟

應該立法完全禁煙
違者打靶

出街唔載口罩先需要

帶口罩跑步,當減氧訓練

希望可以立例禁止係公眾地方食煙

返工撚係被僱主迫 屌僱主先

我無意咁做

我只係講「唔想人影響到自己」呢個正係藍絲慣常邏輯

但個問題係政府對市民嘅影響幾時都係最大
所以要屌就屌政府先

依家批鬥其他人只會客觀事實想助長政府推卸責任

食煙撚幾時都有問題，唔係而家肺炎先有問題

屌人都要分先後次序，真係你哋支那五毛網軍先諗到嘅理論

其實今日出街跑步 都見100%戴左罩了
利申 一路都戴住跑

讀多d書，諗清諗楚自己講乜9先

你屈毛可以隨便屈

你一樣可以覺得跑步撚罪大惡極，惡撚過林鄭

但我就覺得政府先係責任最大
係呢個政府搏命推卸責任比市民嘅時候
你仲要幫佢批鬥，你就真係助長政府推卸責任啦

如果要比較跑步撚同林鄭對你嘅健康影響嘅話
我諗林鄭一個政策會比跑步撚影響你嘅程度大10倍囉

咪就係要做好自己先無藉口比政府囉
調轉哂D野黎講都有既你

證明你太少跑步，或者跑速太慢，未能達到強心健肺的效果。
跑步係有氧運動，需要吸入大量氧氣，如果帶口罩，就無效果，甚至係反效果。
而且現在好多人係有病毒但無病徵，證明健身對防疫係有用。

食煙係煙癮起，主要因誤交損友、或者衰好奇心、或者被煙草商呃（上上一代人）。

點計都煙撚仆街啲
兩者都怕有武肺會周圍噴毒

但煙撚,啲煙臭周圍噴，跑步撚一般唔會鬧市街道跑, 煙撚商場門,周街火車頭

會死架喎

訓啦柒頭

最鐘意一路跑步一路食煙 吹咩

好任性

唔信普通口罩犀利過訓練用減氧面罩

both
自私垃圾

搞清楚健身係唔等於出街跑步先
出街跑步會散播病毒呢個係FACT
你係屋企都有好多方法可以做到運動

藍絲就係最鍾意講「你哋做乜都得，唔好影響到我」
咁問題呢個社會人口咁稠密一定係無可避免互相影響到，而當中對你生活影響最大嘅就應該係政府

既然係咁
點解係政府搏命推卸責任俾市民嘅時候
你仲要批鬥其他市民，客觀事實上助長政府推卸責任？

如果真心為香港社會好嘅話
1 政府政策最大問題，麻煩你想盡辦法令到政府改變政策
2 做好自己
3 提醒身邊嘅人
4 唔需要批鬥其他市民，以免客觀事實上助長政府推卸責任

唔識辭職? 世紀絕症呀大佬
死人呀 痴線
仲未計醫護手足呢

點解唔可以一齊屌？

跑步撚：我係要唔載罩跑呀 打9我丫

係都屌政府先啦
林鄭推落黎 你又戇鳩鳩配合佢

要屋企夠大先得喎，師兄
香港好多人屋企得200呎都無，點做呀

問題呢個係冇可能

正如呢個社會幾時都有人渣、廢老、藍絲一樣
政府想要藉口幾時都有
但問題係我哋唔需要幫佢發酵搞大件事

返工撚

或者我講得唔好

但藍絲就係最鍾意講「你哋做乜都得，唔好影響到我」
咁問題呢個社會人口咁稠密一定係無可避免互相影響到，而當中對你生活影響最大嘅就應該係政府

既然係咁
點解係政府搏命推卸責任俾市民嘅時候
你仲要批鬥其他市民，客觀事實上助長政府推卸責任？

如果真心為香港社會好嘅話
1 政府政策最大問題，麻煩你想盡辦法令到政府改變政策
2 做好自己
3 提醒身邊嘅人
4 唔需要批鬥其他市民，以免客觀事實上助長政府推卸責任

自私撚，以為自己好tough

嗯 屌完聽日繼續返工啦

屋企唔等你開飯 咪可以辭職囉

啲跑步撚好黑人憎
要跑自己去荒山野嶺跑啦屌

識得有個友2樣做齊，正仆街黎

終於有個正常有腦嘅人

人哋有跑步嘅自由
有唔帶口罩嘅自由

你

跑步撚通常唔會戴個罩出去跑

但唔會人人都住附近 咁返屋企既途中係唔係會遇到好多人?

其實係屌人跑步？

定屌人跑步冇戴口罩？

或者我講得唔好

但藍絲就係最鍾意講「你哋做乜都得，唔好影響到我」
咁問題呢個社會人口咁稠密一定係無可避免互相影響到，而當中對你生活影響最大嘅就一定係政府

我唔係喎沙灘撚、食煙撚冇問題
但點解係政府搏命推卸責任俾市民嘅時候
你仲要批鬥其他市民，客觀事實上助長政府推卸責任？

如果真心為香港社會好嘅話
1 政府政策最大問題，麻煩你想盡辦法令到政府改變政策
2 做好自己
3 提醒身邊嘅人
4 唔需要批鬥其他市民，以免客觀事實上助長政府推卸責任

Two wrongs dun make a right

後者

跑完回家途中會戴番口罩的

屌政府同屌人唔戴口罩唔係2選1既問題
係BOTH 冇話屌邊個先邊個後

自由係有義務架
你自由唔好凌駕係其他人既痛苦到

公德心係為人應有的
同黃定藍呢d政治取態係兩回事
黃定藍的政治取態係睇你覺得個社會良知定錢重要
冇公德心就完全係只為個人方便影響其他人

可能你會囉 成日見大把跑步look既人無罩周街行

其實你應該屌科研人員和政府

科研人員：跑步係帶氧運動，唔戴口罩跑，對健康有利，係做左無數的研究得來的成果。至於戴口罩跑步，對身體的影響，係無科研做過相關研究。戴口罩跑步可能更好，或有反效果（越跑健康越差）都唔定，而且大陸先有幾單帶口罩做運動後死亡的案例。如果有理智的人都唔會take呢個risk。點解科研人員唔做帶口罩下跑步的科學研究啊？

政府：香港樓宇老化且多劏房戶，好多人屋企太細，屋企做唔到運動，要出街做。

仲有唔罩廢老
同吐痰既仆街

中咗招你連飯都無機會食
跳又唔高過1cm

平時就唔係二選一嘅問題
但係呢排政府好明顯推卸緊責任

既然係咁嘅話你點解仲要幫頭號敵人推卸責任？

同埋係有分邊個先邊個後㗎
政府改變一個政策，比起你屌一萬次沙灘撚更加有效

有咩分別 唔戴口罩嘅都屌咪得

你坐交通工具你有自由可以除鞋，捽腳皮添
但唔衛生，影響人嘛
咁簡單都唔明

疫情同抗爭比
試下用下個腦？
仲有屌政府同時唔可以屌你？
兩樣嘢唔可以一齊屌定點
跑少陣會死咁 足波籃波撚咪一樣停曬
得你特別矜貴？

自由有義務？ 邊個話你知㗎？

你sure你明白咩叫自由？建議你睇下美國憲法

請問點解佢嘅自由凌駕喺你嘅痛苦到？
乜佢有病咩？ 你又有幾痛苦？

其實無肺炎都好憎火車頭

有冇肺炎都想屌爆d食煙撚

我同意佢哋係冇公德心
但係呢一排政府擺明係玩緊推卸責任比市民

我哋就無謂幫佢批鬥其他人客觀事實想助長佢推卸責任啦

即係佢哋係冇公德心
衰10分
但係政府政策更加有問題
衰1000分

依家1000分想推卸責任比10分
我哋冇必要幫1000分手批鬥其他市民

平時or not平時 都 唔係二選一嘅問題

跑步係帶氧運動，唔戴口罩跑，對健康有利，係做左無數的研究得來的成果。
至於戴口罩跑步，對身體的影響，係無科研做過相關研究。
戴口罩跑步可能更好，或有反效果（越跑健康越差）都唔定，而且大陸先有幾單帶口罩做運動後死亡的案例。
問題係無人做過有關科研，證明帶口罩下跑步仍對身體有利，或利多於弊。

Why not both
兩樣都抵屌
食煙撚屌到口臭輪到跑步撚

推卸責住
錯就要認 打就要企定啦
如果你真係有錯唔該承擔責住
唔出聲就代表問題唔存在咩

盲反同盲撐都係危害社會

連登唔係不嬲屌緊火車頭咩？
其實有咩好屌，我認為人人平等，全民無罩最好，見到人帶都要佢除返落嚟。

兩樣嘢係可以一齊屌
但而家第一樣嘢，即係政府屌緊第二樣嘢，即係市民

咁你點解要幫最有問題嘅政府推卸責任？
無論你出發點有幾啱都好，客觀事實上你繼續批鬥其他人就係助長政府推卸責任喎

乜撚都藍黃藍黃屌你老母

我想問巴士同跑步條街有可比性咩？

第一 佢捽腳皮 同埋唔戴口罩兩件事嚟

帶口罩係你想佢帶 人哋唔想帶關你咩事？

權利與義務
你都唔識？
自由唔代表你可以為所慾為 一樣有底線唔該

你出街跑步會加強散播病毒風險
危害社會仲唔夠？

唔係盲反
係要分清楚敵人嘅主次

毛魔都識得講啦
聯合次要的人攻擊主要敵人

廢老就幾時都要反對㗎啦
但係而家政府試圖推卸責任，點解仲要幫佢手先？

即係佢哋係冇公德心
衰10分
但係政府政策更加有問題
衰1000分

依家1000分想推卸責任比10分
我哋冇必要幫1000分手批鬥其他市民

出街食飯都會除口罩，會同同事講野
最好快啲全日無堂食，真係好驚武肺

佢有自由唔帶口罩 咁佢義務係咩？

你唔好打橫嚟講 唔戴口罩係為所欲為？
你講到唔戴口罩係十惡不赦咁

呵呵 笑死 咁林鄭月娥推禁足令你一定好支持

一早有proof

又黎
連登仔真係好撚鍾意批鬥香港人

同支那雜種一撚樣

咁你屌黑警未

跑步健身係一樣好科學的野，唔係講信念。
抗疫都係講科學，唔係信念。
疫情期間，出街跑步對抗疫利多定弊多，目前都係無咩呢方面的研究。
早前有專業人員認為抵抗力好係無用，但現在已經出現大量無病徵的病人，證明左健體對抗疫好有用。
所以希望你明白，抗疫和跑步係科學，唔係政治信念。
無做研究，咁屌咩？

你覺得健康責任在政府，唔係在自己？
唔通見到條pk一路行一路噴煙，都應該屌政府唔係直接爆佢？

最緊要屌政府唔撚封關
呢樣嘢藍屍都屌緊鬼

或者我講得唔好

但藍絲就係最鍾意講「你哋做乜都得，唔好影響到我」
咁問題呢個社會人口咁稠密一定係無可避免互相影響到，而當中對你生活影響最大嘅就一定係政府

我唔係話沙灘撚、食煙撚冇問題
但點解係政府搏命推卸責任俾市民嘅時候
你仲要批鬥其他市民，客觀事實上助長政府推卸責任？

如果真心為香港社會好嘅話
1 政府政策最大問題，麻煩你想盡辦法令到政府改變政策
2 做好自己
3 提醒身邊嘅人
4 唔需要批鬥其他市民，以免客觀事實上助長政府推卸責任

所以連登咪用返10分嘅力去屌柒啲唔帶口罩嘅人囉

跑步健身係一樣好科學的野，唔係講信念。
抗疫都係講科學，唔係信念。
疫情期間，出街跑步對抗疫利多定弊多，目前都係無咩呢方面的研究。
早前有專業人員認為抵抗力好係無用，但現在已經出現大量無病徵的病人，證明左健體對抗疫好有用。
所以希望你明白，抗疫和跑步係科學，唔係政治信念。
缺乏科學研究，咁可以屌些咩？

戴口罩跑

係幫你班陷家橙操好個肺

個肺唔好跑乜嘢步？

每一個煙鏟都係死不足惜!

政府屌市民+我地屌市民=我地幫政府屌市民？
咩邏輯？
一係你試諗下我地上年開始
有邊一個月無屌政府先？
我地其實一直屌緊政府 不過屌慣左你唔覺姐
由封關到依家跨境學童同水手豁免隔離
日日上網又好 報紙都好 都屌緊
你宜家咁講 即係話政府一屌市民
即使我地一直屌緊政府 都唔屌得你班跑步行山撚
最好錫返你兩啖添

叫你running side by side 唔係叫你帶罩跑步或放棄跑步喎，師兄

請你唔好出街 喺屋企 唔好買餸 唔好係有人嘅地方除口罩 喺屋企你都會危害到你屋企人㗎 戴住佢訓阿嘛

連登仔好兩極

講確疹post個個都攬炒主義
到呢個post又會屌返d人食煙跑步撚影響到人

我帶住口罩跑
得唔得先

萬一你自己奶左野 仲要累街坊
你自己死累你自己屋企人就好啦
仲要搵全港同你一齊死
仲唔係仆街既行為 係咩呀
唔好咁無恥啦
你死都要出街跑步為左咩先？對自己同社會有咩好處？你答我先
最後就係你班人唔自津 搞到疫情更加惡化 佢有藉口加強防疫囉

最大責任在自己
所以自己留係屋企
同埋提醒身邊人

次要責任在政府
所以需要追究政府垃圾害人政策

其他市民衰啲講句對我嘅健康冇責任
有公德心嘅就留係屋企
冇公德心嘅事實上佢有權繼續係條街度行，有乜風險都係佢自己承受

但而家最大問題係
點解係政府搏命推卸責任俾市民嘅時候
你仲要批鬥其他市民，客觀事實上助長政府推卸責任？

如果真心為香港社會好嘅話
1 政府政策最大問題，麻煩你想盡辦法令到政府改變政策
2 做好自己
3 提醒身邊嘅人
4 唔需要批鬥其他市民，以免客觀事實上助長政府推卸責任

不如屌政府先

外賣仔隻手都可能掂過口罩，污染曬啲食物
外賣都唔可以叫

呢個就梗

健身唔等於出街跑步
點解要冒風險出去跑
明明有其他alternative

其實你係咪政府pr黎架?

食煙之前都有post怒屌

Blocked
又嚟，次次都搵嘢嘈搵目標屌

香港有幾多條track可以大到得2個人跑呀
定係你book左條track呀

你咁講我好委屈
我過去一個星期淨係出咗一次街買飯盒

個問題係而家政府就係想推卸責任
無論你出發點係點都好，你批鬥其他人客觀事實就係幫緊政府推卸責任，就係做緊政府一直想做嘅嘢

所以我先叫大家做返好自己，提醒身邊人
冇必要批鬥人

跑步人士咪認為，健身才能抗疫，冇運動死得更快。你認為，居家才能抗疫。而事實係好多人中左病毒都無病徵（間接證明抵抗力有用）。

其實與其屌，不如做下科研啦，科學證明邊樣有用咪聽邊個講？科研的研究唔夠多，或者未有結論，就唯有各自各做。

地點唔係重點比較 係自由呀
你話自由做咩都得嘛，捽腳皮無犯法，點解又唔得呀？
唔戴罩、捽腳皮，都會影響都公眾呀
人地自己自由就唔關其他人事？
咁火車頭，呀伯圍賭，屯門大媽跳舞都係佢地自由
點解D人又要屌？？？

絕對無錯
食煙撚去死
生肺癌同肺炎

萬一？不如你叫全香港人唔好出街一個月 咁咪咩事都冇囉

跑步身體健康 個人休閒行為唔關社會事

dllm 弱撚智 佢唔撚封關 搞到老人院爆啊 有冇腦㗎
你有冇睇到個案係有人跑步群組中招啊 根本香港就唔會爆得好勁 港共政府特登放病毒落嚟就係為咗打壓自由

我唔係幫佢哋辯駁 但係佢有佢嘅自由 而佢一個人跑步唔帶口罩係好合理嘅事 既然你咁撚驚 你咪唔好去有人跑步嘅地方囉 你可能會話我點解要避佢 咁跑步嗰個點解一定要戴口罩？

又想轉移視線去其他位
呢D野係無衝突架
仲有跑步撚最大隱憂係做成社區隱形傳播鍊
連追縱都有困難
屋企仲可以互相監察 有事都可以成家送去隔離

跑步人士咪認為，健身才能抗疫，冇運動死得更快。你認為，居家才能抗疫。而事實係好多人中左病毒都無病徵（間接證明抵抗力有用）。

其實與其屌，不如做下科研啦，科學證明邊樣有用咪聽邊個講？科研的研究唔夠多，或者未有結論，就唯有各自各做。

咩野係自由社會精神？其實自由社會唔係話真自由，而係有可靠可信，且有共識的科研結果，跟科學做事。

如果科研都係無定案，難判利弊邊個多些，就按自己自由意志自由選擇。

大家咁鍾意屌 不如屌埋返工撚 為左自己既生計就出街 增加傳播風險

根本社會義務/責任呢啲從來冇絕對既標準 只有唔同既睇法 一係就整個有說服力既民調 投票睇下邊啲做得邊啲唔做得 或者就靠政府立法 幾時到我地一人一句 個個當自己係公義？

有機會影響同一定會影響係兩件事
你可唔可以證明到佢有病啊

咁如果佢冇感染佢點解要戴啊

火車頭係公德問題
阿伯聚賭係違法㗎
屯門大媽係公園規定問題

咁跑步戴口罩最盡都只係公德問題

咩邏輯黎架？中左病毒都無病徵可好以有好多原因
年齡同病毒演變都好有關係
同埋出街跑唔係唯一方法加強抵抗力

屌咗政府唔停船員上岸先啦，源頭唔停死硬架

明白既 你唔想見到啲火車頭喺街食煙 唔好出街囉
返屋企囉 你成日都會見到火車頭架by the way
唔想開ig成日見到啲人出街 quit ig囉

影響到其他人就係錯㗎啦
不用分那麼細

個人休閒行為 唔關社會事？
咁你都講得出口
你屋企大到有步跑步機係屋企跑咪個人休閒行為囉屌

跑步嗰個點解一定要戴口罩？
你100% sure自己無奶野既話係可以既
就好似唔sure自己有無性病既話 扑野都要載套減低風險啦
保護自己保護他人呀

知唔知咩公德心呀？強國人隨地肚痰賴屎係咪又有自由 可以接受？

中咗無病徵點會係解抵抗力有用
只可以解潛伏期長咋嘛
戴口罩已經有科學證明有效減低傳數播啦
唔知嘈黎做乜

躝啦
錯撚哂既類比
仲要唔撚知醜係度9up

跑步撚唔戴罩係移動播毒
食煙撚唔戴罩係定點播毒
邊個危險啲

答案係兩個都好撚危險

岩呀 要全世界留係屋企 讓哂條路比火車頭 跑步撚
威水到你呢

wa 你共產黨嚟㗎wo 要自己證明自己冇病先可以唔戴口罩

咁唔該你證明自己冇性病先好扑嘢

香港係無罪推定㗎 共產黨
我咪講咗最多只係公德問題

咪就係屌緊公德問題
係人都知無犯法啦

無道德同違法係2個層次

咁依家就係屌班仆街無公德囉

唔係嫁
跑步係會增強抵抗力
所以無視世間一切病毒嫁

跟你個邏輯
隔離14日同封關都唔應該做喎入境啲人都唔一定有病㗎，做咩干涉人哋入境自由

根本就係

咪就係！一路行一路食一路噴
你老母

連登大屌世界

人無恥則無敵
條街公家野黎 大家有份
講到自己起咁
好撚野

連Donald trump都改口支持叫人盡量載口罩既時候
估唔到連登仔仲可以話自己無病就唔使載口罩
笑撚死

有健康碼就唔撚駛怕啲人跑步唔戴口罩啦

真係goodest logic
出街跑步為左強身健體
但係最後係增加吸病毒既機會
肺都花埋

真，特別係煙鏟通常都係心理扭曲，覺得咩都要就哂佢地 明明係佢地污染條街在先，之前見過有人屌完除口罩班煙鏟全面進場仲搵唔除口罩食野同唔除褲痾屎黎比真係on99得你班煙鏟將食煙睇到同食訓痾一樣咁重要咋唔係全世界都咁諗囉

都係仆街，唔洗分開，一齊屌

食煙人數>跑步
邊有人會屌自己做錯

唔使啦 跑步撚己經同武肺deal左
唔載口罩都唔會中

煙產同跑步撚既論點根本係通用

好似有，之前興過一輪戴口罩做運動
好似係短期內可以增加紅血球帶氧量，不過效果好短暫，相比起風險黎講係做唔過

你係咪kai 封關係封外國人 外國人喺本地就當然唔會有入境自由啦 啲比較可唔可以比啲質素

入境咪就係要檢疫囉 冇病咪搞掂

比啲質素啦 封關唔撚係唔畀佢入境啊 喺因為佢喺有病毒嘅地方翻嚟先要檢疫啊 傻佬

連登仔個個廚房都有500呎

原來係咁 我冇睇ig 我以為你係第一個回覆我嗰個

無病徵代表無事
所以無咳就可以跑步唔洗戴罩
所以洗撚快速測試咩
邊個覺得自己有事去跑吓步就驗到
依個連登研發既最新病毒測試黎

事實係，根本兩者都係非必要，放到好似食訓痾咁大黎睇真心弱智，但公道咁講你食煙始終會噴到附近啲人而人地冇得避開 跑步撚斷估你見佢衝緊埋黎都唔會特登行過去奶佢啲口水汗水啦

hiit cardio都無地方做
睇黎你住劏房
真係怪錯左你

跑步撚跑步放個屁真係
近少少都聞到啦屌

係咪為咗某個政治目的，就可以唔戴口罩、出街跑步播毒？

播毒攬炒班藍絲

跟你邏輯去推啫係外國人就冇自由要俾你禁足14日?你知唔知咩係出入境自由?

喂佢係有病毒地方都唔係「一定會影響」wo
入境行得通 一於跑步都咁行啦 驗完無病咪俾你除罩跑

...... 外國人喺唔撚啊 傻鳩 你係咪弱智㗎

你睇下主流媒體點樣去影嗰啲室外唔戴口罩嘅人嘅大頭
再睇下facebook同日常生活有幾多人唔戴口罩然後俾人屌同埋放上網批鬥
先再話唔算批鬥

咩邏輯
多人屌跑步就代表講緊食煙撚正常?
食煙周圍噴班仆街一直都屌緊架啦

唔好 喺你屋企門口 驗撚咗你個傻鳩有冇比武漢肺炎感染咗嗰閪腦先 你返屋企先可以除啊

唔撚比入境

食煙撚食全家啦屌
噴哂d中國廢炎出黎

火車頭都係定點播毒？
煙鏟通常出沒係人流最多嘅地方。
係屌就一齊屌，講到跑步撚危險過班死煙鏟

block咗我先啦

非必要你嚟定？咁講掉汽油彈都好似非必要啫

中國人係咪外國人?

駁唔到唔使咁嬲wo

肺炎真係會死人 仲係真係死全家

你去驗咗健康碼先好番工啊 共產黨

要佢帶罩跑慘過要佢食屎

直接block
唔理係五毛定useful idiot

有咩問題？ 反正都係藍絲廢老死

其實我唔跑步㗎 不過我唔想你班弱智干預人地自由

咪係﹐我屌哂你地老母

五毛！！PR！！
竟然話自由有底線
咁即係反對手足燒藍絲喇
一係左膠一係五毛
又block一件

咁單車撚呢

唔係話幫跑步撚 但如果跑步周圍冇人 有咩問題

明明要經濟攬炒支共港共，咁好嘅機會，點解要驚？

利申：無戴好耐，聽天由命

冇

連登仔唔係話唔夠食煙撚打
只不過你屌食煙撚
食煙撚好大機會打鳩你

跑步撚起碼有機會同你講下道理

點解要吊。
無佢地我無得wfh 食野七折

又無晒遊客迫

屌曬全部唔戴口罩撚

樓主開幾個假膠post刺激下你哋，就搞到邏輯崩潰
N賓都係Pr五毛

所以我地就可以容忍阻長呢D播毒既幫兇？

咁你講下有咩必要 我都好想聽下

唔好篤我灰

我認真

兩個都唔應該屌
屌咪即係維穩

班火車頭會暴動

我都戴緊個隻有filter既training mask

跑25 分鐘等於平時8個字

跑步撚又同武肺傾左新deal

影響到其他人就要死全家 惡到你

一句自由就大哂咩
其實你都係咪覺得 隨處吐淡 周街痾屎 亂拋垃圾係不可侵犯既自由？

我唔係跑步撚，咪屈其他人

多謝你貢獻同你屋企人條命先
好多人仲想長期作戰既

我冇話係必要
只係對於嗰啲唔知應該要做咩嘅人，咪做佢哋認為應該要做嘅事囉

有無人覺得自由呢個字比人搞到cheap哂

點解你會覺得自由要有底線???

食煙臭過食屎

你認為要做既事危害到其他人生命既時候
人地咪提你唔做得囉
你想做咩就可以做咩 咁你應該係皇帝

大家個思維都錯撚左
好喇 我當你今日test左係negative
Test完個一秒之後點樣證明你真係冇受感染？
同埋連登最信任嘅醫學權威成日話有假陰性

依家市民互相嘅不信任好容易跌入政治圈套
日日咁撚驚啲唔戴罩嘅人 assume佢一定有病 話佢係自私撚 死咗都唔抵可憐
變相支持政府 授權佢推健康碼 全民檢疫拎埋你地dna
遲下市民進出所有公眾地方 甚至出境都一定要有健康碼
到時依個係好’恰當’嘅方法侵犯個人私隱、限制市民自由同去除政權嘅眼中釘

其實你係咪弱智

隨地吐痰有罰款 本身就係一件有問題嘅事

跑步根本咩問題都冇 事實就係政府有意輸入病毒

打壓自由 你就配合政府打壓香港人自由

明唔撚明啊。

就咁睇你都係支持限舉令㗎啦

認同

自由無底線都講得出
真係痴撚左線

法國大革命綱領性文件《人權宣言》中，對自由的定義為：

“ 自由即有權做一切無害於他人的任何事情。 ”
—— 法國大革命綱領性文件《人權宣言》第4條（節選）, 1789年

咁就好呀 推翻極權暴政

防疫措施本質無錯
唔該要搞清楚 防疫呢樣野係全球都認同既事
如果背後有加插政治目的先係要去反

咁宜家咪就係你證明唔到去對你有害 你就已經侵蝕緊人地嘅自由囉

歧視？香港至少有21萬人住劏房

你咪弱智囉
做人唔識睇時勢
唔識變通
家陣就係疫情惡化令到跑步變成一種有問題既活動
唔係做乜要反你

你班人口口聲話反張舉令同禁足令
但係你地既所作所為就係加速緊呢樣野發生

唔係自由唔應該有底線
而係點解自由條底線，唔係人民意願而係由一班功能組別選出嚟嘅人去決定

而家香港人配合政府執法，為咗抗疫任由加大政府公權力

上次仇B報警單嘢，我一樣唔認同，眾志屌得仇好啱

咁你覺得跑步同食煙撚邊個影響會比較大先

點解證明唔到
我頭先都比左好多proof
跑步換氣既飛沫同體液係極易傳播武肺病毒
點解你唔認呢個事實

住劏房咁密集
更加唔應該跑啦

疫情惡化 係政府控制
睇嘢唔好咁片面 政府無限延續限舉令

會唔會係差唔多到期就彈一兩個出嚟

宜家爆發嘅原因唔係因為跑步嘅人唔戴口罩
係政府故意輸入

係咪仲係唔撚明 佢要聽日升到一千都得
佢只要放曬大陸確診病患落嚟就得

一切都係佢控制之中 明未啊？？？

有幾個acc 係為屌而屌的
其實唔洗咁用心覆

有賊爆緊鐵閘
但唔可以俾佢阻住我出門口
所以會開埋度大門俾佢

我話跑步飛沫唔會傳染 你唔好扭曲我講啲嘢
我話你證明唔到佢有病 就逼人戴口罩
你係侵蝕緊佢嘅自由

好串

有咩好比較呀 兩個都屌
two wrongs dont make a right

一個正常嘅社會，人民意願選擇出嚟，當然政府話要封關、社交距離
做激進少少，都可以接受，因為佢係人民選擇。當人民唔滿意政策嘅時候，自然會提出反對。

而家香港政府唔係民主普選產生嘅
「假設林鄭禁足唔比香港人出街而成功擊退武漢肺炎。」
黃絲去讚政府終於做到嘢，係違背初衷

呢個係道德既問題
關加大政府權力咩事呀屌
我地屌完都唔代警察可以拉佢入監獄

政府做錯事唔代表你可以做幫兇
佢做初一你仲要幫佢做埋十五
最後仲要話自己無責住
無恥到你

我全都要

已經改咗做天未光無人時跑
D人起身返工前已跑完回家
咁樣唔使屌喇嘛?

算啦 唔好同佢地嘈啦
佢地根本就係同支那人差唔多 鍾意幫極權果邊
佢地最後就會講自由唔係大曬架

佢地好撚鍾意批鬥咖

算啦 你唔明政府做梗咩
你只係見到嗰一日100單而且佔香港人口0.0014%嘅感染數字

你覺得食煙就唔會極易散播/感染武漢肺炎?同埋而家都冇人因為跑步而有武漢肺炎 而食煙係會增加感染機會 甚至係因為有人食煙惹到武漢肺炎
跑步可以照戴住口罩跑 但係食煙冇可能戴住口罩食啩

【武漢肺炎】白思豪：吸煙或電子煙 增中招病危機會

【新冠肺炎】邊吸煙邊聊天 疑10分鐘感染新冠肺炎 張竹君：吸煙非常高危

住港島日日都見到成街鬼佬鬼妹跑步
熱到煎pan咁都重堅持要跑
佢哋對練body嘅執著好強

雖然有幾刻諗過
點解佢哋唔去自己住嘅會所gym room跑機
但諗落啲會所gym room同泳池都閂晒
放部機喺屋企跑又會俾人話砰砰聲嘈住晒

點解你會覺得政府要搞「張舉令同禁足令」
係香港人戴唔戴口罩、出唔出街、跑唔跑步...嘅問題/理由呢？

我諗應該得香港人先咁鍾意搞批鬥
隔個海嘅澳門幾乎咩大動作都冇做，依然長期keep住0確診
可能你哋覺得，澳門人口基數細，外來輸入機會都細

但我唔信澳門人個個都會戴口罩囉

我講到咁白都唔明 佢自己先係極權嘅幫凶...

連登仔唔會明咩叫恆常運動

How could a runner or biker infect me?
It would most likely occur while you were stopped talking to them, said Julian Tang, a virologist and a professor at the University of Leicester in England. He thinks the risk of infection from quickly passing someone is low, because the “massive air volume will dilute any exhaled virus and the wind may carry it away.”

In general, researchers agree that air circulation outdoors seems to strongly inhibit transmission of the coronavirus. In a study of more than 7,300 coronavirus cases in China, just one was connected to outdoor transmission.

你不如屌埋所有香港人點解係屋企同食野個時唔戴口罩 明明呢兩個環境咁易感染到你咁淆嘅肺炎

聽日政府/某間權威組/某人出份report 話開抽氣扇會抽肺炎入屋，港豬都會照做

最緊要防疫，疫症完咗再抗爭，保住條命

支持禁足令 咁就唔洗分邊個自私唔自私啦

用恐懼統治香港人 連登仔聲稱自己唔驚老解 但係係度不合理地驚武肺

明明香港人本身自覺戴口罩、唔信支那政府，係一件好事有進步
而家又信到十足，開始退步

就係因為呢種病毒prove唔到先需要咁做
你咁講
地球上差唔多所有奉行自由民主既國家
都其實違反緊自由 英美都叫人無病都載口罩wor

英國保守黨議員、前脫歐大臣 Steve Baker 則認為，以保護他人而非自身為由，要求人們戴口罩，是合理的主張。「自由的基本原則之一，是『傷害原則（harm principle）』。你可以一直揮動拳頭，直至打到別人。」反過來說，他指：「假如戴口罩只是為了保護自身，那麼強制手段就是錯誤的。」保守派智庫、政策研究中心負責人 Robert Colvile 亦稱：「難以接受以個人自由為論點而拒絕戴口罩。因為在此事上，被侵犯的，是可能令人染上致命疾病的自由，這肯定會影響他人的自由，甚至帶來死亡。」

點解講到地球上得中國先迫人載口罩咁 CLS

啲恐懼撚係咁
中咪中囉 宜家成個政權同你一齊攬炒 你地又要驚
都唔知你地係咪真係諗住攬炒

其實你老母生你果時係咪生少左個鳩腦比你？

我幾時有講過食煙唔會呀
我兩樣都反

其實咁撚驚疫症嘅人，係應該支持政府禁足令

支持政府抗疫

屌 好壞

都幾好笑 即係你仲信香港政府喇

睇完再繼續幫政府護航囉

政府就係試緊香港人會幾聽話
不斷製造恐懼去控制時間線

食住兩支煙跑？

乜真係咁難明咩？
我從來都無話唔載口罩跑步係個源頭
呢個只係加速惡化既一個factor

Eg. 邊境係放左10粒病毒入黎
本身每日感染10%人
你班人唔生性 出去船P 食煙 行山 跑步咪令個growth rate 加劇囉
醫療系統咪崩潰囉

今期個風向係屌跑步撚

一陣比人話「明報，露底了」

澳門人都冇香港人咁聽話

但係而加係你班仆街話載口罩侵犯你自由wor
知唔知自己講咩

政府係有最大責任去維護醫療系統
好多人都講過政府呢幾年完全冇增加資源去搞醫療
大把新聞都講過

政府嘅差役 極權嘅擁護者快啲加入批鬥大家庭 支持林鄭 拉撚哂啲唔戴口罩嘅入隔離營隔離返14年先

你要深入討論政治哲學 咁好囉
傷害原則係utilitarianism 之下嘅野黎 你用得呢套就唔好一陣攞義務論黎講啦
你要去計算效益 咁而家香港本土嘅case有幾多單係因為唔載口罩做運動而引致？ 照你嘅講法應該全港禁足令啦

中個個如果係你屋企人
睇你仲講唔講得出

我Best friend啱啱中左佢話好似普通感冒咁

不如你地答我
叫人載口罩 保持社交距離 避免外出＝幫極權政府？
咁地球上應該個個都係極權政府

又黎啦又黎啦
又話「中果個係你屋企人 你仲講唔講得口」
成日情緒勒索人 係到散播恐懼

咁屌沙灘撚做咩
一個沙灘咁大分得開過餐廳都要禁人入沙灘

叫人載口罩同避免外出冇問題喎 直情係理性公民應該做嘅事
但係你地講撚到落街跑步十惡不赦咁

戴口罩跑步揮手

特朗普終於改口：“我完全支持戴口罩”
世衛關注歐洲疫情反彈 英國收緊佩戴口罩規定

極權政府叫人載口罩呀

連登毒撚點會去沙灘

你都識講係最大責住啦
但就代表你自己放縱就係無部份責住？

兩件事明明唔係對立

計唔到咪就係跑步撚所造成既隱形傳播鍊係追縱唔到囉

問題唔係個行為
而係你既言論
你地班恐懼撚日撚日批鬥呢樣 批鬥果樣
最慘係有班弱智傻鳩真係覺得你地講得岩跟風一齊批鬥 完全配合政府既政策 仲話想要自由？

計唔到就收番埋 唔好quote harm principle

跑步撚聲大夾惡可恥

落街無罩跑步咪就係同呢樣野有衝突囉屌

吓 上面又十惡不赦又打靶咁邊個惡啲

咁又減少幾多個factor 先可以喺抗疫同自由之間攞到平衡

我認為原本提出減少社交距離，適當場合戴口罩已經足夠，如室內、人口密集嘅地方應該戴，其他抗疫措施按情況調查

如果下下諗到咩，就走去限咩，係完全唔可以接受
否則你哋都係唔好諗民主，成班人都冇民智，只係諗到抗疫就等於無自由

我眼中嘅自由，只要除非我係自願唔係政府強制立例限制嘅，都仲係自由
如果今日因為多咗幾個百幾個cases就咁敏感禁呢樣禁嗰樣，就係甘願放棄自己嘅選擇權交比非民選政府

睇返中嗰幾個cases，只係咁啱同食煙有關，都同跑步無咩關聯
我冇話反對限制食煙範圍，但如果走去限制跑步(我亦都冇話唔可以戴口罩)，完全就係貨真價實嘅禁足令

政府一諗到咩有用，就去做，只要係防疫就得呢
咁你玩埋我嗰份

我幾時又講過你口中果樣？
講撚到厭問題係你地批鬥心態啊
明唔明啊

得你一個唔明我哋講咩

即係你都認個行為係錯啦
錯但係又唔應該比人屌？

好型

你嘅角色係口頭勸喻架咋 以為自己係邊個 可以限制其他人

侵話支持，冇話規定一定要去戴

因為一開頭唔知個病毒有幾勁
所以自救戴口罩
但依家全世界都有人感染 有哂data
知道個病毒對健康同後生嘅人冇乜威脅
所以有人選擇唔戴口罩都好正常

然後就一定會有人駁我: 咁長期病患同95歲嘅老人家就唔係人？

美國就係非常uphold 個人自由嘅國家 呢個係立國基石黎 緊要過支那肺炎太多

其實吊道德撚會適合啲

政府冇心搞全禁，怕稅收減少。不過如果企埋一面食唔做火車頭，我覺得冇問題。

嘩 錯就要比人屌撚到死全家又呢又剩

睇黎你呢啲人真係唔識咩叫好言相勸
咁就不如由你做起 係現實生活開始
你見到身邊果個一唔帶罩就屌到佢開巷
仲有以後翻咩工 翻工都會感染添

睇落似係跑步撚比人過幾句就玻璃心多d wor
中左真唔好叫人醫你

火車頭本來就抵屌 唔關肺唔肺炎事 我間唔中食煙都係咁話 就算係煙鏟都會唔想係唔食煙果時聞到二手煙

唔跑步 咁我想問下如果有人同朋友食飯中左應唔應該醫 呢啲社交活動非必要架喎？

咁繼續快啲批鬥埋其他人 下個係邊個？
支持批鬥

中左之後會跑唔到步

連登仔發覺呢個社會唔係心想事成就上黎屌鬼
跑步唔戴罩呀嘛 你一個dump tackle撻佢落地好過啦 大隻講

跳唔到1cm
戴巴拿

其實 呢到無人話要立法禁人出街跑步
係道德層次既問題
當你既自由侵犯到我既人生安全
我咪出聲屌你囉 你唔改我都無你收
但我有我既言論自由

不嬲都係口頭勸喻
家陣我拎枝槍指住你？
搞笑

咁你又錯，就算我中咗，政府都有責任要醫我，因為係佢哋承諾

除非聽日政府話「邊個唔戴口罩、出街跑步、出街食煙，中咗都係抵死，唔值得醫」先再算

我要唔要面係我嘅事，救人係醫療系統(政府)嘅職責
正如，就算係殺人犯你都要比飯佢食，依啲係最基本嘅人權自由

而家跑都會全程戴口罩
係跑慢啲

咁咪唔好跑，做其他類型既運動囉，唔跑會唔會中肺炎呀？唔會吖嘛，但你又要跑又唔戴口罩，咪提高自己/市民中肺炎既機會囉

睇香港人影相放上網嘅態度(同美國影人戴口罩上網一樣)
遲早會支持都唔出奇，不過我唔會阻止，香港人意願

Gym場閂左 足籃球又唔比打 公園啲引體架又封撚埋
根本政府有心唔比人做運動 even影響唔到人

所以我一直都覺得你呢班恐懼撚一直都只係搵藉口黎發洩自己生活上既不滿

上黎出完火跟住就唔知可以點了

而家連出街食飯都唔比

認真，得香港政府做到咁激進
遲啲禁曬都仲有case，我真係想知佢哋仲有咩花招

你同打8號風球出去睇浪 要人救個d 仆街有咩分別呢

佢地眼中淨係睇到邊個邊個唔帶罩會搞到我感染

一個人練波會有支那肺炎架

唔講啦，大家有大家諗法

火車頭廢老阿叔一鳩二樣

火車頭死全家

自己諗下有咩logical failure啦
唔戴口罩做運動同唔戴口罩食飯有咩分別？

真係on9㗎喎 同你講緊香港政府啊
同埋trump有冇下令強制全美國人戴口罩呀？

佢仲提到美國疫情: Many of those cases are young people that would heal in a day. They have the sniffles, and we put it down as a test.

唔好在戴埋d普通口罩去跑
普通口罩係俾你出街先戴唔係用埋黎跑步
個口罩濕晒 =冇用 萬一真係有🦠自己食番

有心跑就會買有濾芯training mask

早兩日做hiit跟手管理處打黎

正解 要防疫唔係上黎屌鳩人跑步 你屌完佢都係會跑架啦 你比到好嘅alternative/improvement 咪得

聽日邊位手足中咗，政府話佢曾過唔戴罩跑過步、食過煙

香港人應該會假定咗

「佢之所以會中，都係因為咁
就算手足都冇情講，道德嘅問題
政府禁足有理」

冇人會去查證，任由政府作故仔屈得就屈

【英國疫情】英格蘭周五起強制戴口罩購物 違令罰款1000元
環球社會熱點 11:09 2020/07/25

連登BNO最去既英國都有wor
唔好去啦

如果係堂食
兩樣都要屌 唔好轉視線

連登仔先會吹奏英國

另外人哋係民選政府，而家佢搞強制，市民有強烈反對聲音未？

你未明個logic咩？

我講話唔戴罩都係試下你哋啫，真係上網摶比人屌咩

Both 我地因為武肺連街都唔出 你班人憑咩落街先 跑步大撚哂？ 屌你老母你跑果陣唔帶 我
平時係咪我又可以唔撚帶先

美國官員咁講喎
Culture Secretary Oliver Dowden said: “Exercise is incredibly important for both physical and mental health. Even at the height of the lockdown it was considered an essential activity.
搵個飛遠啲嘅回力鏢啦

其實佢哋咁驚，點解重要出街?

係 可以

真係痴撚線

咪係，佢哋有選擇唔出街嘅自由㗎

佢應該毒撚黎 本身0 social life所以抗疫成本好低

其實兩邊都有人屌喎
乜有分先後㗎咩

因為你班撚頭成日散播恐懼 我老母兩星期冇出過門而家有情緒病 係咪要玩情緒勒索

恐懼使他們弱智

你問我做咩 你應該問佢地

全世界要留係屋企讓條路比你
你個自由又真係無限大既

遲下政府推禁足令黎抗疫 你係咪會支持？

推 有連登仔支持全面禁止堂食

又唔好假定人哋係毒撚先，人哋可能係咁呢

下 ? 河伴條路步徑係我返工行返去必經之路喎

咩叫唔係必要去既地方 ?
人少代表跑步撚係正確 ?

船P 沙灘撚 post ig 大過天

沙灘人均距離仲長撚過餐廳

翻工撚大過天
翻工大曬？冇錢可以搵政府養你咖

大部份 Training mask 有氣閥，呼氣效果同無戴一樣

政府抗疫做咩都啱

啲傻鳩點都有方法合理化自己嘅行為
骨子裡都係充滿住支那人嘅自私

支持又全面禁堂食都有問題？係咪咁樣又會變藍絲？
咁睇黎袁國勇都幾藍

進攻型口罩

骨子裡充滿住支那人嘅奴性
就差唔多

冇話你藍絲 你喜歡啦

你應該講播毒殺人而唔係影響
會死人的
總之戴返個口罩先

傻啦 唔通美國人又有支那人嘅自私咩 你奴性重你嘅事

英國有冇叫人跑步戴口罩？有冇推健康碼？有冇送錢比中國檢疫？

連登仔：我要排隊打尖就打尖 我唔鍾意排隊呀 我鍾意周地賴屎呀
你做咩干犯我自由呀 哦 你幫極權政府

英國文化部長話運動係必要，就算係抗緊疫都係咁話

又無限放大極端化

其實佢個腦有啲殘障 大家唔好介意

戴口罩咁重奴性，你戴咗死全家呀

其實打稻草人就冇撚用嘅 排隊呢啲係common practice 大家覺得冇爭議咪大家做
唔比跑步係咪common practice

所以咪搞到疫情高居不下囉
好多西方國家就係疫情起初唔肯載罩
而家先黎後悔

批鬥批鬥

運動又係一定要出街跑步既
屋企玩ring fit同hiit唔得既

依班人有唔少係上年二百萬人之一
真係得啖笑

一定要全部場合唔戴先有自主權？

恐懼撚，除咗祝我中招/死全家
就冇第二招

咁撚似啲五毛NMSL

跑步撚 : 果啲叫玩具 / 興趣，唔跑步會死

不過都係想問一句

你跑步唔撚洗戴口罩 ?
跑步果陣免疫架 ?

民智唔係人多就一定開到

係咪必須要跑步戴，我唔知
我認為要戴就自然會戴

我只係強調我有選擇自主權，唔想啲人為咗抗疫任由政府自吹自𡀂

點為之common先？
香港9成9人都出街載緊口罩既時候
你竟然可以唔載罩播毒係到跑10km

啲口罩法西斯成日矯枉過正好撚嘔心

今次疫情真係照妖鏡

香港政府搞居家檢疫/自我隔離
但人哋澳門政府做緊，回流/外來人士，入住酒店14人隔離

啲支那人帶住手帶周圍走，香港人就鍾意學藍絲影人相，唔屌政府做好啲個防疫措施

利申：得我一個屌緊

仲有好多偽善撚 虛偽撚
果啲仲嘔心

跑步撚好多P牌

咁點解強制檢疫干預人地人身自由又得用你logic咋
你話入境嘅人係一定有影響 我咪同你講唔係lo
你話檢疫完無事咪搞掂 咁我咪跟返你驗完無事咪搞掂繼續去除罩跑lo

閪腦好難明？
我唔反對你去跑步 非常時期戴個罩好難？
係咪要反公共交通工具規定戴罩？自由wo
有人鍾意裸跑使唔使反埋猥褻暴露身體罪？自由wo
依家一個道德上嘅要求就干預人地自由 立咗法嘅強制檢疫你又唔反 定係立埋法迫你公共場所戴口罩就你就唔反？

咪住先 係咪我對自吹自擂呢個詞理解有問題
我想知你點樣見到政府自吹自擂法 ? 除咗淋病日日話防疫有工之外

明明得我一個
我仲要唔係跑步撚

除咗categorize某啲人，然後集中批鬥
仲有邊招

明明你自己先標簽人毒撚

咁快回力鏢

agger
班火車頭知唔知自己有幾黑人憎

？
關我咩事？重新追Post先啦

到目前為止我都未人身攻擊過人，只係表達自己意見

呢樣真 應該學埋日本企業推行唔食煙果啲人多翻幾日假

真心為香港好 唔該你就收皮啦
我地無人助長政府推卸責任嫁 係你條仆街助長自私撚咋

自私撚又話侵犯佢自由架啦
一秒變極權政府

OK唔係講你
係講大部份其他跑步撚

得啦
學你咁講 美國都係極權政府

又係呢啲話人自私撚 唔講以為香港變左集體主義地方
返工都會播毒 咪撚返
買私樓會助長地產霸權 咪撚買

感謝你澄清返

你呢段可以比藍尸完整copy屌黑暴

你對佢噴酒精會燒撚埋你隻手不過我都支持嘅

佢叫人死全家算唔算影響到人

個人主義同公德心原來係有衝突架

N奔今日做pr搵了幾多

自私撚又想將自己同勇武相提並論
知唔知醜

Hi ?

How could a runner or biker infect me?
It would most likely occur while you were stopped talking to them, said Julian Tang, a virologist and a professor at the University of Leicester in England. He thinks the risk of infection from quickly passing someone is low, because the “massive air volume will dilute any exhaled virus and the wind may carry it away.”

In general, researchers agree that air circulation outdoors seems to strongly inhibit transmission of the coronavirus. In a study of more than 7,300 coronavirus cases in China, just one was connected to outdoor transmission.

大家快啲支持政府全面強制食嘢時戴口罩 設立埋家居舉報系統見到阿爸阿媽屋企唔戴口罩就檢舉佢 送佢哋入隔離營

我好想跑步好想跑步呀
今年已經冇渣馬啦
下年1月渣馬唔操點跑
帶口罩跑得好辛苦
唔帶又比人屌到上天花板
嗚嗚嗚嗚嗚嗚嗚嗚

封左沖身就最正確
沖身環境最逼
而且唔方便實減低本身想黎嘅人啲意慾
真係不如封埋公園個個坐係公園hea咪一樣

會有架自己google下學下咩叫個人主義先
比多篇文你睇

頭先跑步撚話人極端化
自己又係咁

叫你唔好出街跑步就拉到去集中營

屋企得二百呎

我意思係個人主義同公德心唔係絕對對立
美國人都會有公德心

以家講緊你係出面就要將受感染既機會降到最低
從而減少再多源頭爆發既機會

咁不如你答左我點解跑步既人唔可以戴個罩跑先 ?
由頭到尾都係話 自主 我鍾童 etc

根據你篇source 啫係跑步 =\=免疫啦
Thanks for answering

自私撚講黎講去D論點都係 1. 我有自由 你點解可以阻止我 2. 你唔比我跑步就係幫政府

不如你試吓戴口罩行30分鐘，睇吓塊口罩响第幾分鐘開始濕

跑步撚： 唓，佢地都食煙啦

跑步撚全面跑進場

公共地方
除罩食煙要告啦

正確使用口罩係可以減低感染
但根本做戶外運動係好難感染到 日頭做有太陽曬就更加難
有人怕嘅 咪戴口罩跑 但點解你哋要迫人哋戴？

Researchers do agree that masks slow the spread of the virus. They also agree that it’s best to avoid exercising within six feet of anyone beyond your immediate household and that working out is less risky outside than inside.

Donald Milton, a professor of environmental health at the University of Maryland School of Public Health who has studied masks’ ability to block respiratory droplets, suggests their value depends on location. “Outdoors is relatively safe, and masks would only be important if you are exercising in crowded areas or indoors in space shared with other people,” he said.

至於點解有人唔戴口罩跑
因為真係會好唔舒服 嚴重仲會猝死

中港澄清醫院胸腔外科主治醫師杜承哲提醒：「在劇烈運動下最好不要戴口罩，除非你本來就很習慣在有限制呼吸情況下還有辦法做運動。」

另外如果你覺得係出邊要將風險減到最低
就快啲屌鳩呢個咁嚴峻時期仲出街食飯嘅人
食嘢可以免疫㗎？

屌火車頭係共識黎 唔洗開post講

戶外同日頭好難感染到？
唔罩載對講幾秒都傳到啦
同你迎面行過都多得你唔少
你自由影響我人生安全 我咪要屌你囉

出街食飯要屌唔代表跑步唔使比人屌

一 話你嗰個唔係我
二 見到你支持全面禁堂食咪諷刺下你
三 我係講隔離營 可以擘大你隻眼睇多次
四 由頭到尾你都轉移視線 冇用過有力嘅證據駁我或者其他人 建議你有時間就讀多啲書少啲上連登

Indeed

咁樣就叫諷刺

證據已經比哂你啦

People exercising outdoors during the coronavirus lockdown should apply social-distancing rules that are stricter than those officially recommended, a new study suggests.

Researchers at KU Leuven and at the Eindhoven University of Technology created simulations showing how those working out outdoors could be exposing themselves to the new coronavirus (Covid-19) even when staying 1.5 metres apart.

冷靜少少啦連登仔
要屌屌政府啦
你地真係痴晒線
餐廳都未撚禁講咁多做乜？？
又玩民鬥民

點解係都要針對gym撚?

唔戴口罩户外跑步 係唔講嘢嘅情況下 根本好難傳到 上面一早答左你
而你又搵唔到confirmed cases係因為跑步/係有人跑步嘅地方感染到 仲要無啦啦扯到去唔戴口罩對話 宜家係講緊依樣野咩？

同埋你咁相信口罩 你咪自己戴 真係好撚驚嘅 帶埋眼鏡、透明罩保護成塊面 相信佢可以保護到你唔受感染 咪已經達到保護你人身安全嘅目的 不過你純粹鍾意批鬥人都可以繼續 幫政府做嘢係幾爽嘅
師兄仲屌撚哂出街食飯嘅人真心佩服！唔駁你了 今舖你贏

我會選擇鼓勵食煙嘅人
去啲人跑步嘅地方食
然後將啲煙噴向跑步嘅人
等佢地互相傷害

Speaking to The Independent, Professor Blocken defended his research, saying: “Some people think this all comes out of the blue, but these are experiments I’ve been running for 20 years.

“It’s interesting to see studies can easily be misinterpreted. Most people understood the message in a positive way, but there were two misconceptions. One misconception is that we make statements on virology. We only tested distance to the exposure of droplets. That’s aerodynamics; how do droplets behave in the airflow? I didn’t make any claims that infection rates would be higher or lower.

“And some people have said that I advised against going outside, running or cycling, which is the opposite of my intention. I am a keen cyclist myself. They should go out, but they should be careful. If you move too close to another person, stay out of their slipstream, but if you want to be in slipstream, keep a longer distance.”

你試下戴罩做運動睇下個罩幾耐濕哂

Gym 撚 ： 戴罩唔夠氣 做唔到 gym
單車撚 ： 我踩單車唔戴有咩問題
跑步撚 ： 戴罩跑可能會死

所有運動戴罩表現一定差左 要自己調節
有得必有失
乜野唔好強迫人戴罩跑步 問題係你地會影響到人
有跑開既都應該知宜家多左幾多人出來散步
唔為人都為自己屋企人稔下 你同對面個跑步面對面
真係唔驚？

如果屌後者返工迫地鐵班打工仔係咪抵屌啲

屌你老母我街都唔出，你班撚樣仲返工

明明頭幾個月爆得三四十宗個個都走去搶口罩帶口罩，。政府官員唔單止唔帶口罩，仲話唔會墮入圈套拒絕停課wfh。

依加爆到過百宗連侵都叫人帶罩嘅時候，竟然有一班人話唔好墮入政府圈套走去唔帶罩。

個廿萬入境竟然變咗做唔帶罩嘅藉口，唔係正正因為政府唔做嘢市民就更加應該注重自身防疫咩?

首先你係咪覺得出街做運動已經錯先
出街就只可返工
叫d跑步撚走晒去公路旁跑得唔得包冇市民
如果佢戴住罩跑又係咪ok
你會唔會覺得佢個口罩濕晒已經冇用一樣唔得
唔知你講所謂跑步徑本身係點,但講明跑步徑佢跑步係好合理,正如單車徑佢踩單車你都唔會走去單車徑度行

諗住藍屍先中 黃絲唔會有事啩
再講就話你spin唔屌政府
屌市民

宜家戴罩跑都一樣有人插啦
話應該街都唔應該出
口罩濕左有咩用咁

同意。咁撚廢咪撚出嚟做運動啦

當然啦，政府點會冇份

人地唔返工 邊個養佢地
你估個撚個都好似你地咁無負擔架
連登仔幼稚真係無錯
為左盲撐一樣野 幾無logic既野都講得出

你覆我咪係咁覆
自打咀巴 既然戴罩同唔戴罩都不設防

咁做運動一定要落街跑步既
係屋企做唔得既 ?
你話人去海濱係非必須
遲你落街跑步就係必須 ?

係 好撚無賴
為左自私
返工既人都屌埋一份
Totally make no sense

心諗 人地唔返工又無WFH比人炒左就應該靠政府
如果唔係 你都係撐政府

咁既然都係
戴同唔戴都係不設防
咁點解跑步撚一定要落街跑步
增加傳播風險 ?

戴口罩同唔戴口罩係不設防
即係佢肯做下樣你係咪開心D咁解
佢鍾意跑步唔通你叫佢打沙包咩
大家都唔係必須既話哪有資格去批判人

跑步撚就算唔戴罩，我見到避一避都係一瞬間嘅事。
但係班仆街火車頭一路行一路噴煙就避無可避，仲將啲尼古丁焦油噴落你個口罩，污染口罩。
根本無討論空間，火車頭比跑步撚賤格千千萬萬倍
火車頭生肺癌仆街死

啱啦，垃圾政府不思進取

首先要講清楚佢地圍內唔戴罩食煙/跑步而又遠離大家既插唔插佢先
如果話聚埋唔戴口一個傳一個都係唔應該既
其實已經唔駛討論會唔會影到其他經過既市民

跑步人士有時都會同你講唔該借借、唔好意思

你幾撚時有見過班仆街火車頭會有歉意？全部都串柒柒咁不知所謂，呢班仆街唔應該係呢個社會出現

天氣咁熱，我係跑步撚嘅話都唔想落街跑，但 Gym 又閂咗，請問唔落街跑可以去邊度跑?

佢會叫你唔好跑

NY time篇野：

New York City explicitly states that face coverings are not required while walking, running or biking, if you can keep your distance. Likewise, San Francisco has urged runners to carry a mask and put it on when they are within 30 feet of other people.

你所講既戶外活動好難傳到究竟個setting係咩先？
香港邊有可能可以搵到外國同中國咁大空間先？
我跑海濱迎面黎無戴口罩既，真係身擦身，1m都唔夠嫁喎，包括跑山跑水塘

同埋戴口罩係要有毒條友戴先有用喎,
你點可以叫人怕嗰個先戴先？
人地宜家已經比我地跑，只係叫你地戴返口罩跑都唔肯，如果叫你地班自私撚social distancing 咪仲嘈得厲害

屌 我都因為呢班撚樣就黎有Anxiety

係連登屌人跑步其實都無乜用
可以直接去海濱長廊屌人點解跑步會更加有效
如果咁愛錫命仔

結果論黎講啊
打工仔個人流咪仲恐怖過呢班出街嘅人
咁我問你係咪打工仔係返工期間免疫啊

點解一定要跑先
咁多帶氧運動屋企都做到

打工仔有戴罩
起碼functional

有得唔返 有糧出
你估下有無人出門口返工 ?
但返工揾食 無得替代架啵

有人逼你跑步 ? 跑少一排會死 ?
無其他替代方法 ?

你由頭開始問咗3條問題:
1. 點解跑步既人唔可以戴個罩跑先 ?
2. 咁點解跑步撚一定要落街跑步?
3. 點解一定要跑先?

頭兩條我都正面咁答到你，第3條我答唔到你，因為我唔係跑開步。

咁啦，就好似返工、買餸、帶小朋友出街、放狗，都會有人覺得係一種「需要」。但係，跑步嘅人一係响朝早跑，一係响夜晚跑，我就唔明點解你咁驚，但會响呢啲時段响條街度，跟住响度屌跑步嘅人。即係你出街就 ok, 人哋跑個步就唔得，好霸道囉!

傻啦
都唔知你地有無中
同大陸d山蕃一樣 分分鐘你好聲好氣仲向你吐口水話仲咩要我戴口罩

要打交仲慘
打贏打輸都驚你有肺炎
你睇老麥唔戴罩個mk仔就知

兩邊都屌哂就岩

Yes why not both
香港街道窄，跑步撚喺要喺條街度跑，喺人群入面穿穿插插，不斷口鼻噴氣，佢哋嘅播毒程度係大過企定定嘅食煙撚

你地係網上面都咁撚惡
又話要向人吐口水
又話一間一於唔戴罩出去咳
現實一定仲野蠻
網上都唔講理 咁撚惡
你仲期望我地出去同你地講？

咁你對跑步撚個認知都幾差
最基本我樓下條跑步徑係返工放工時間都好多人係到跑緊先. 呢個其一

其二. 你話跑步徑係跑步. 唔係比人行
你望下政府個濕鳩設計幾多海濱河伴既設計係咁設計. 無乜行人路.
出面就單車徑.

我出街會戴足口罩. 一黎驚人惹到我. 二黎都驚可能我會惹到人.
但最基本就係減低左個風險先
而唔係一句「你都出街啦」 就代表跑步唔戴口罩有道理

我以家唔係講「需要」，而係「必須」呀懵撚，
睇D唔睇D咁仲諗住扮我把口講「需要」？

以家亦都唔係鬥有道理
而係果樣野根本應唔應該咁做

你地班人咪繼續轉移視線.
你咪繼續扮好似好知世事咁先囉

咁你跑緊步個時有無載兒

我行過唔係因為我要跑步
係因為我行去返工

近四個月都因為覺得跑步要戴口罩麻煩
唔戴又怕惹到而無跑步

值得表揚既跑步人
大家忍一忍等疫情過左先跑先社交

有心既 市面上有運動口罩買其實

贊成呀
不過戴左黎跑係咪冇人插你又另一回事
佢地都係話你唔應該出黎跑步

唔好傻，運動口罩有氣閥，呼氣一樣直送出街